大家贊成餐廳管制措施在14日有效期後(即4月11日)取消嗎?

現時餐廳管制措施如下:
1. 規定所有食肆入座不可超過5成
2. 每枱最多只可坐4人
3. 每張餐桌間必需相隔1.5米或設下阻隔
措施理論上可降低感染肺炎風險，不過對食肆收入帶來重大打擊。

贊成
反對

其實呢個措施係好
只係on9黑警亂撚咁執法

措施延長到4月23號

最好即刻取消，全面開關，復課復市

凸手辦上黎收風？

No

支持取消

都唔撚知整黎做乜撚野
一係就叫哂全部餐廳收皮算啦
鋪又比人開 但入去食野就要比狗咬?

本港多13人確診 當中一男子感染源頭未明
09.04.2020 16:44

本港今日新增13宗新型冠狀病毒確診病例，累計確診宗數增至973宗。新增患者包括8男5女，年齡由21至66歲，當中3人沒有外遊紀錄，包括一名到過灣仔Centre Stage酒吧的男子。早前確診的40日大男嬰的，他的37歲爸爸亦都確診，相信是從家人身上感染。亦有一名與家人同住上環的43歲男患者，感染源頭暫時未明，衛生防護中心指他從事資訊科技行業，平時活動不太多，有到信德中心外慢跑及到區內快餐店食飯，本月3日是最後一天到利園一期上班，翌日發燒，昨日入住瑪麗醫院。

其餘10名新增患者，全部有外遊紀錄，包括兩名海外留學生。

疫情進一步受控，餐廳管制措施應該立刻取消

反對啦屌
大把人買黃店外賣
藍店粥水都冇撚得你食呀

點解唔可以去黃店堂食?

今日只得4宗確診，證明病毒快被打敗

政府應該宣布全面取消限制人群措施

睇來考DSE真係大過天，甚至比促進經濟發展更重要
全香港市民要因為DSE而無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等

禁聚令於文憑試開考前夕屆滿 政府大機會延2周至5月初